停工考唔到車的巴絲 收到新考期未

班大帝終於番工了

未啊

未

仲要等寄信
應該最快都下個禮拜先知？

屌，都唔知幾時先收到